乜原來楊秀惠結左婚連仔都生埋

楊秀惠在社交網捉着B女小手的相片，她指今年母親節可以以母親的身分慶祝，「相比原定的時間提前收到了最珍貴的母親節禮物，在馬來西亞因為疫情和行動管制的原因，Baby出生的過程真的一點也不容易，不斷出現很多變數，和突發事件。但慶幸我的女兒終於安全出世了。」同時她又感謝醫護人員的照顧，「在這裏再次多謝馬來西亞醫護人員的悉心照顧，預祝佢哋和世界各地嘅醫護人員及大家都可以盡快抗疫成功。」

由以前開始已經覺得佢幾靚，係講極都講唔正廣東話唔怪得好似消失左咁耐

同邊個結左

葉世揚 圈外人

佢老公一定好爽，老婆淫到仆街

女呢D野 隔黎飯香啦 做情婦一定爽過老婆

個b d手指好長

個嘴含 一流

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

係幾正既呢個女仔

真係完全估唔到

我第一眼以為佢本人隻手黎